而家睇翻蘋果廣告製作公司嘅廣告真心覺得有啲邪

02年尾至03年過年前期間播出類似
蘋果廣告製作公司風格嘅廣告
之後冇幾耐香港爆發SARS 反23條

18年聖誕節期間播出呢個廣告之後
19年6月就直接爆發反送中運動
20年後直頭爆發埋沙士升級版
武漢肺炎
真係有啲邪 唔係講笑
廣告播完之後冇耐
就硬係有啲不幸大事發生
希望以後呢啲咁嘅廣告唔好再出現啦

有冇人都係咁認為 真係好撚恐怖
有啲嘢真係唔到你唔信

想同高手紹做愛

咁撚痴線

記得果陣睇過

五毛

我叫五無

10/10

分身嚟㗎？

唔係
我只係間唔中幫下佢手宣傳下

仲以為佢咁快有新email

聽講佢本人而家有個甩左P嘅AC
真開心

我諗佢應該唔會再開多個㗎啦

噚日成班人都甩咗，佢終於可以係咁出po

唔知呢，狙擊吓佢先

應該係有野嘅 大家睇路

Push